有冇巴打知邊度有最舊果啲爆旋陀螺賣

早幾日同女朋友傾開 好想買返第一代果啲陀螺黎玩
有冇巴打知邊度會有得買返 又或者有冇巴打會放
淨係想要全新 可以自己砌出黎既 感激不盡

補返張圖 想要呢D

淘寶？

想買正版

而家新果啲 撞兩下就散哂又冇火花 都唔知做緊咩
幫推

幫推

我鍾意細隻啲果隻 唔記得左係邊代

carousell

hms